卡古又入波

勁

咪反獌

仲要係12m

12碼普巴/拉舒福都入到啦屌

後悔未？